1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту - функія, яка виконується в об'єкті.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Будь-який

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що об'єкт містить посилання в пам'яті на дані, а на саме дані.